近排喉嚨好痕，又有少少燒

可以點做好，冇離開過香港

除咗睇醫生 我都諗唔到可以答你啲乜

可以即刻起程去每個警署報失

媽媽教我 有咩事即刻報警or去最近既警處

去最接近嘅警署

立即聯絡衛生署港口衛生科或致電21251122

向警察求助

找阿sir自首

快啲自首啦屌

香港好乾，去睇下醫生囉幫家人買保險啫

我 新年前 (22 Jan) 又係咁，一日之後高燒 39.7度。祝好運。

入院未

醫生開特敏褔，一日後退燒。

流感咋

係呱！不過今次除高燒外，其他症狀都唔嚴重。少少咳，冇乜痰，冇乜鼻水。

可能我係武漢肺炎康復者，自己唔知。